覺唔覺得而家d快餐店 個menu牌電子化之後，成日轉頁好on9?

每頁睇得10秒都冇就轉頁
我想一次過睇哂成間餐廳有咩食都唔得
落order時又唔太記得個餐叫咩名
然後又要等佢menu轉頁load返出來
好on9
好心佢電子化之後唔好轉頁啦
電子化都可以一次過show哂有咩食出來架

屌你老母吉野家

岩岩就係食完吉野家有感而發
好心佢保留最少一頁係show哂全set menu
其他頁先做廣告show圖

M記都係
又要整mon
又驚燒印

之後仲要放返個實體folder咁既野有得睇晒全部餐，本末倒置

上次買早餐等左轉四次先揀到食乜

整個app俾人入去落單睇menu俾錢仲好過搞呢D電子mon啦

yes

有冇人覺得M記個MON好難掃

依家開始玩app 落單 去到果間m記scan qr code開始執餐 如果用credit card就比錢果步都省埋